接受現實,香港真係好撚易感染到上面,如果係香港推翻港共,上面就會有樣學樣

雨革果期已經試過感染到上海北京搞大型遊行抗議, 今次係極短時間已經感染到2個唔知省定市搞示威抗議
如果香港推得成普選,就算係假既都可以感染上面,令肛派或團派復活
如果香港人推翻港共, 上面個政權都唔涯得幾耐

你係習近平想千秋萬世, 知道香港有呢個功能,都想香港早撚d收皮變一國一制啦屌